屯門元朗天水圍手足可以點

本身想和你塞 黨鐵自己收皮 仲有咩幫到手

+1

一樣

係屋企打機罷工

咩站都已經收晒皮

可以燒狗屋

收到email唔使返工
不過都換曬衫準備搭鐵
點知去到個站
黨鐵已經收咗皮

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

推

繼續塞 唔係好快又通車
被罷工會失敗
為左香港 為左cu小朋友請出黎

要cut 埋巴士，頭先用巴士roadblock 法但唔成功 仲有好多人搭到巴士番到工

等緊通車返工

11.14 曙光行動 繼續三罷

搞埋輕鐵

急急急 推post

繼續，總之狗同黨鐵都要清算